袁弓夷：如延期選舉，美英不用等到九月，會立即制裁所有支持國安法和拖延選舉的中港官員，個人和團體。

仆街，瞬間轉移

唔好氹我啦爸爸

制裁埋所有藍屍得唔得？想睇佢哋集體跳船

國安法失敗 , 阻嚇唔到市民 , 無官員敢用國安法大規模 DQ , 唯有押後選舉

Teleport

超加速主義

拖到九月五號先講延遲咪得

其實係正路諗法

美國應該會馬上郁
睇港共幾時宣佈延期

制裁咗先講。

借位 reddit

係就快唔好等下個禮拜

如果係真就好了 等睇美英制裁

RT

用做又死 唔做又死
點都係死

個人同團體